白警向老豆揾仔傳來賀電！

下次摺紙同用左手寫字更加好

白警我地要612 721 805 831 101以至所有有份毆打同性侵手足既黑警犯罪資料，有證據仲更加好

謝

得70k人睇張相過太少了

mon po支國人看到了嗎？

【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist

岩啦，坐係警署入邊，等散仔出去吸多D新鮮空氣
多謝陳太話無事啦，如果唔係又可以和理吸

黑警見字比一個負評我

推

做多D野啦屌你老母白警

人口統計

左手寫字明，摺字係防scan？

老豆搵仔上次又係咁斷針

得70k人睇過 因為其他人係中環做緊狗 咁多位mon po曱甴知道邊個係督灰狗未

D字咁靚。。。小心喎

士氣 +10

有冇白警又有乜分別牙膏都唔擠一滴

畀我都搵條女or屋企人幫手寫啦
當人傻仔咩

100

黑又屌白又屌

防改圖

你望下你張身分證晶片同你阿媽張身分證晶片有咩分別

安唔安全架

嘆冷氣

麻煩白警見字嘅話，幫忙搜集資料例如入面d仆街野
齋班狗嘅料係唔夠嘅

Push

QR code咩隔住個mon掃到 ?

靜靜雞

黑警死全家，白警篤爆他

阿叻d fd

下面個「點」寫到咁得意唔驚比人認到？

啲字幾靚

無限正評！希望有一日大家可以煲底相認

其實大家有冇諗過啲字係揾人代寫同專程寫怪啲字

其實唔使驚，一拆穿可以立即同黑警攬炒
但定時頭同老豆報平安

揾人代寫代po

感謝白警幫手救出手足

叫個仔/女寫都得嫁嘛!

真係無間道

我都係代代代開post

成班連登仔個個話警隊冇一無辜，屌佢地辭職，其實最緊要係佢地要在職時不斷滲透d 資料黎同部署黎，咁先仲有得玩下間諜情報戰

唔以改圖

篤灰師

白警手足，下次叫朋友幫你寫

警務處處長

左手寫……

睇圖都要用下個腦既

應該要好似電視d恐嚇信 用報紙拼字

靜靜地贏唔得嘅

係狗口統計

邊有人自己寫咁on9
呢啲多數白衫狗
點都有少少腦

我係差人！
邊個知呀！？

冇話啲字係當事人寫既姐

始終自己友，有針係入面，唔可以做得咁明顯

好勁！

冷氣篤灰師

如果出街果陣屌錯你講聲唔好意思

真冷氣軍師

白警都係同樣仆街 根本就係輸打贏要。
個個落場打餐死，係網上講幾句就覺得自己做左野
好撚自私呀屌你老母！ 唔好以為咁樣做可以減輕內疚感啦

睇死你地最後邊面贏就企邊面，覺得自己點都唔會輸呀？

操你妈的，全都是改图， 暴徒不要诬捏警察

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

唔好咁啦, 人地搵命搏
黃咗真係直接變浮屍架

多謝鄧sir

多謝國會通過人權及民主法案，白警唔可以再沈默喇！

文職/最多中低層

真係高層 就算做鬼 對頭人都唔會係老豆搵仔 而係fbi cia果類

係真請出招，受我一拜

振美

尚德 17號
17歲少女 半裸上身跳樓自殺

#142 回覆 -

篤下邊啲犬831喺太子出勤

邊個話本人寫

其實我信白衫裡面一定有正常人
我grad 果時(10幾年前)，考督察同考AO 係一樣咁難
考到既，真心係叻仔叻女黎
佢地冇理由全部都比人洗腦同化掛?

不過如果你地係內疚既，唔該努力D 篤灰，你地真係做得唔夠囉

5年前果次有個白警最後被屈藏有CP
果個白警一向不滿警隊風氣 搞到佢做左好多年PI都冇得升

白警加油，香港加油！

白警白警，希望你地可以睇到
假如你地有大量重要資料指正警隊
請靜靜地贏請靜靜地贏請靜靜地贏

你地付出絕對可以配合國際制裁
請等待一個機會
將有用可以指正警隊嘅data喺有用嘅地方用
同時
繼續爆下前線散仔嘅資料

係咪鳩Sir

支持白警

如果真白警 要萬事小心

靜靜地贏呀阿Sir
天氣凍了，就快開始嘆暖氣睇散仔暴動

笑撚死我

D白警口吻同老豆搵仔咁似
我坐冷氣室篤灰
你哋去殺曱甴

想問其實有冇暗地裡做野

白警係咪指白衫警

睇佢地手字都內容都似係白衫

我屌你咁銀行啲卡俾人影一影唔撚洗要

支持

幾耐冇流出過內部部署
起底有撚用咩
我要警犬部署啊

乜都驚一餐點做大事

我都相信如果你比人知道係黃絲，係黑警裡面一定冇運行
所以依家同以後既黑警高層只會越黎越仆街

唔好再幫差佬查案

g持

咁多年以來一直係垃圾集團
只係近10年加入共產黨元素 除左徹底破舊立新都冇第二條路.

你講既高層應該要去到總警司甚至處長級

普通白衫未會接觸到cia 除非本身盲係cia派入黎既鬼

呀sir 下次唔好用手寫

下次用電腦字啦

代表呢班人級數 唔高得去邊

普通白衫
唔會知部署

隨時全係警居做文書野

有西白警咩,局黎
日日比人屌黑警黑社會強姦犯,本來白都變黑啦

人地一方面指揮下屬狗打你地
你班人仲咁開心

Once you go black
You never go back

黑警永遠係黑警
黑警永遠唔會變返白

屌你老母
屌你老婆
屌你個公廁女

得兩個白警，其他全部可以上船

傻啦 佢仲驚過你 分分鐘搵個同佢無關係嘅人寫

原來真係有mon po狗

白警好野 但小心比狗咬呀

班白警承認講人曱甴嘅散仔先係真曱甴

學好三年 學壞三日
人性嚟
你話呢

白警唔洗張揚嫁！
靜靜雞就得嫁喇

點解要show字跡，靜靜哋贏唔好嘅？

靜雞雞

白你老母警咩
屌你老母呀

可以係代寫黎

跟住仲可以屈返係我地殺既

係咪鳩蛇？

老豆搵仔長期都有popo mon住
驚乜

Yes sir Thank you sir

希望係真 小心搜集 香港人要救返香港人

消防 黃/藍 20/80 - 30/70
(消防集會 消防員自己講)

黑警 我諗可能 5/95 都未必有

白果班
應該係文職/低級白衫可能性比較高

一 唔洗對示威者
二 有少少知識

唔信狗隊有得改革，但滲透嘅嘢始終都要有人去做

反轉再反轉

報料 篤灰

做完野再由傳媒隔2日報, 召喚神獸靜雞雞

5年前有個女白衫戴返皇家香港警察個章添

唔知佢宜家點呢

收嗲啦屌你老母
咁撚叻你考入去做囉7頭

白警做過嘢未？
11月啦，仲信有白警
睇tvb睇上腦咩

不過啲晶片好易有跡，對翻啲跡揾翻張證其實有可能

好熟 咩戲

既然有人幫狗屌手足

保護好自己 咪俾狗發現

如果用摺紙防改圖既話，要摺趨好多好多， 我求其用幾鐘都執走咗摺痕上面嗰兩隻字

本身都唔想講，
其實，我識不少真.白警朋友，佢落到戰場會渣流灘，試過扮睇唔到放人走，
追人會叫D手足「走呀，走呀，走快D呀」，一路追一路講。

我相信不少手足見過。

不過，一百個入面都冇一個，所以可以忽略。

yes sir!

留名等鳩蛇出黎

Good Evening Sir!!!!

快啲爆多啲

1000

#168 page 7已出

好有畫面

態度好啲好唔好？
起碼對成件事有幫助
人哋真係搵命博

靜雞雞贏

頭像係daddy

無人會睇得起班毅進仔

做咩偷老豆張證嚟寫嘢

不過收極料 都係
堆黑警個人資料

無部署，臥底消息流出過

起碼 分區指揮官級別 唔會有白

Math Error

江狗手字都幾靚

消防咁多藍

祝大家係警察部一帆風順

屌人權法一過參議院即刻有咁撚多人衝出黎話自己白警

屌 半年都黎緊
班"白警"除左黑警個人資料
仲爆過啲咩有用啲既野

其實睇到字跡好撚危險

《南拳北腿孫中山》既續集《醉拳甘迺迪》

上面嗰張係咪奉行「警察OT 警嫂3P」嘅白衫

放工想去新城市集會 唱下歌 發現冇曬手足 連儂牆都冇曬大家係咪放棄喇

good evening sir!

請繼續手軟

Thank you sir!

消防集會多於一個
寄心聲的消防講

消防藍多黃少

當然無黑警集團咁誇張

但消防絕對唔係黃絲天地
(好多人錯覺)

唔係輸體能 係輸武器

咁我俾返個正評你#:

立即去同鳩蛇打招呼

食神
叫你個個寫返出黎點寫都認到

難得有人可以保持良心

p

證明佢地級數唔夠

無咩料收到

之前韓國爆料果個 就可能高級少少
起碼見到少少秘密出來

但邏輯上 都唔會高級得去邊

證明咗個白警就係佢呀媽

位手足講明自己係狗隊嘅冷氣軍師

到底 無一個係無辜/辭職/留係度索料
邊樣先岩

一個冇講自己有得嘆冷氣

呢d料好多都即場先知
即爆黑警好易捉鬼

d狗搵字跡鑑定專家就hihi

用左手寫字啊

做咩手寫?比人認字跡點算?

好鬼似

萬事小心

等緊核彈級篤灰
eg.殺人強姦

我屌你全家呀

evening 9 sir!

加油，本住良心行事就好

原來白警真係存在

笑撚左

傳說中嘅白警

屌你正呀喂

Thank you sir
祝你連生貴子冚家富貴

講黑警冇一個無辜嗰D，

你覺得真係同路人嗎？

對黑白警，憑自己思考，良心去判斷走ok了。

同樣道理，你又做過啲乜嘢嘢呢？

希望大家不要嚴人寬己。

Good morning sir!

可能係警2代攞老豆張證搞鬼，be cautious

徐步高

好撚似啲愛國支那

【 忠誠毅進 心繫權貴 】❤️警賊新口號

又有

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

借個靚位

我想知白警們點睇解散警隊呢個訴求

China Error

18區黃藍食店Bot

yes sir

[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!

多謝處長

最右係最理想
係,係「理想」

如果要流呢啲出來我諗有一定難度...
好易穿煲
如果職級唔夠又唔知道部署...

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

不能只有我看到

上次懲教手足就係靠咁搵到

衝擊警隊是自炒，攬炒係唔需要衝擊警隊

請幫推

屌俾我都搵第二個人幫我寫啦，使乜左右手

係精神嘅

手寫好危險
張卡啲污漬都好易認

你可唔可以唔好咁呀又篤人出黎

睇路呀 小心有人釣你地出黎

鳩硬sir

毅進仔無野輸

多謝提供笑話 士氣+5

見到上面個comment之後,我都係諗起呢段情節

甴大大都道賀呀

下次print出嚟
Show證係紙整窗口proof identity就夠
小心駛得萬年船

清除瘀血嘅時候到喇

好好笑

我要為你活下去也為你活下去

其實篤灰都可以黑警

藍衫字都唔識寫
仲要d on99 大學畢業去做散仔

鄧小強

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

黑狗 下世小心啲

辛苦你哋喇

係白警，就攞黑警酷刑證據出黎。一次過推翻佢以前講過既野。

高度機密，邊有咁易接觸到

白警不如講下有冇狗開始生野？
同埋番shift 開工放工時間為何
區區都唔撚同？

如果真係有白警 一定要小心比班仆街迫害 唔好強出頭

咪係，放下831同埋女手足響狗屋比邊隻狗姦左好爆下料啦

推咗先

fc左係唔係雙面間諜未？

大笑左出聲

Good morning 鳩蛇！

機密得黎仲要驚d料係同rank都知定係得自己一個知，點知再高層會唔會放流料捉鬼

Condom末日我係你地就幫手篤灰保自己平安

手字好撚靚
白警肯定好靚仔

頂你 我係條街笑左出黎

香港勝在有白警

鳩 sir

其實有好多公務員都係咁

消防我傾向相信其實5050

你唔知你同事會唔會搞鳩你，同時見到啲柴頭全部藍，佢屌鬼嘅時候，你都會選擇附和下，以免做嘢嗰陣比佢玩。

形成一種藍多過黃嘅錯覺。

Yes Sir

好撚勁！原來世上還有好警察

嗱！如果想同黑警割𥱊、逃避制裁嘅，唔該做多少少(篤灰、報串、爆料，任得你…）然後保留清楚記錄…

香港人權及民主法案通過之後，本人仍然堅持要對黑警全體成員進行集體制裁！有證據幫過抗爭者嘅先有得求情…

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔開學！

港共現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

去第7 頁#168問佢

屈鳩自己team人極高風險

唔洗同team都知其他人咩水樽掛

thanks學到嘢

真係有架喎

連登既人狗比例

向白警致敬

請多用印刷字加太空卡上傳，免身份暴露。

今時今日仲有白警

push

手寫字 實比POPO捉鬼

甴近平支持你

依家捉鬼！每個人入房寫同一篇野！

唔記得幾多年前又係有警狗內鬼錄音篤灰
大sir on9到叫每個差佬入房錄同一段錄音黎捉鬼
有冇人記得

白警講咗個好重要嘅野
操體能呀DLLM

點會唔記得啊..果位偷「食神」橋嘅大sir咪係當年行得太前嘅朱經緯警司囉

用左手寫就

老散返印度吃蕉吧

理科人入來一齊KO陳肇始同黃錦星兩條契弟！

邊閪個話佢係白警呀
老豆揾仔可以篤灰自保咋

宜家想洗白 食屎狗

次次一聽到依單都笑到仆晒街

係呢個高壓控制嘅團體，都可以講到真話嘅先至係警察

藍衫慘成condom

Thank you

但而家photoshop 啲AI 好勁

笑左
我都想問對眼係咪 scanner

I love 白警

放心曱甴D字無一個會寫得靚

笑咗

無知真係可怕

我覺得呢d 就唔好爆啦
敵人最好越少知道我地資訊越好其實

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

請廣傳 請來踢走黃絲！

會唔會係指揮官黎

搞到佢地自己人打自己人成日疑神疑鬼

puah

靜啦 屌

如果白警都企出黎唔知會點

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

正

咁即係你叫佢地辭職落街勇武啊？定係和你塞啊，各自爬山啊，人地有人地㗎方法抗爭，人地講明係真冷氣軍師啊，又冇份扑人，係，佢係有退路，唔畀捉到就點都贏，咁又點啊，有問題咩，唔係個個都可以咁勇武㗎，亦都唔係個個可以無間道，咁都要分化

對應廢老萬用金句：最衰都係政府!

肛sir又出嚟篤灰啦！！！

不過警察真係有point
東亞病夫要打啲有槍大隻嘅東亞病夫
有體能仲有一絲希望

叫朋友寫又得

樓主做咩撚野，po出來想比班狗認字捉人
70k人睇張相太少所以捉唔到佢地？要放連登推熱門去捉？
樓主一係就三毛，一係就on9

一睇就知係揾人代寫代po啦on9

不如你教下我，睇邊到可以分到，點樣一睇就知

到時清算靠你地

Condom 味濃

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

鳩軟有親戚

Good night, 鳩sir

白警

你點識的

叫佢幫手拎粒tg交畀d lab去化驗啦

有針響甲由屋

狗同警察要分開

Push.

真係仲有白警?
如果有請保重，注意保密
響安全情況下幫到幾多就幾多吧